一人一個！你曾經追咗好耐既人

一人一個你曾經追佢好耐
但最尾都無一齊既人

陳寶珊

丁紫程 （譯音）

幼稚園果陣

處男殺手

調返轉就有

碼浩長

佢追你好耐？

小妹有

中學識個時熱切D但係好清楚佢唔會中意我 後來兩個都出左國中間又鬧左個細交冇講野一兩年 前一兩年去左搵佢 已經覺得唔一齊都冇咩問題 佢開心就OK 但係到而家每星期總有一夜夢見佢